身高真係佔一個男人好大比重

一個男人高
但樣衰
可能你會odd一下
但好快冇野
一個男人靚仔
但矮
你就成世記住佢矮
彷彿
矮就係佢代名詞
佢就係矮既化身
唔好再話咩
有錢有成就
風趣幽默
可以彌補
實情係
所有女
都係鍾意高大
出到街
拖到女既
十居其九
above average身高
d女話就話
男女平等
但對住d高大男
第一時間
就係幻想小鳥依人
被照顧
被包養
甘心做佈景
有時出街食飯
咁我自己一個
有時坐情侶隔籬
個男既
各方面都ok
樣都ok
但真係矮
聽得出個女既
面個浸好啱傾
但潛意識上
都係嫌棄
可能連佢地兩個
自己都唔覺
我做左卅年人
我知兩個人
真正啱傾
真正對等
個種語氣
連當時人都分唔清
但我分得清
比悲傷更悲傷的故事
人世間的愛情
並不是用手
就可以摸得到
用嘴
就可以說得清
用眼
就可以看得盡
越係揾野黎講
越懶係多話題
天南地北
越顯得無緣
男人身高
真係好影響
人地對你觀感
你高
做咩都好似啱哂咁
你矮
連生存
連呼吸都係錯
坦白講
一個男人
身高真係佔七成
兩成背景
一成其他
樣可以執
書可以讀
事業可以拼搏
背景可以用事業蓋過
但你矮
就係矮
人生就如此殘忍現實
呢野d
學校唔會教你
社會唔會教你
一味叫你努力
俾心機拼搏
向上爬生涯規劃
blah blah blah
當你講到
原來有d野
再努力
都修補唔到
個世界就用更多大話
迫你收聲
你再唔服氣
個世界就用沉默黎回應你
你再嘈
個世界就耍無賴
係呀
係咁架啦
吹咩
打我丫
由細到大
十幾年強制教育
出到黎
頭幾個月
已經推翻哂
個十幾年價值觀
原來現實
就係咁一回事
諗返都好笑
又可悲
學校教曉你假惺惺
社會要你虛偽
每日望住
呢個世界
一眼看盡
盡是虛情假意
好多野
連你老豆老母
都未必敢講
驚hurt到你
甚至連佢地
都呃埋自己
但男歡女愛
真係呢個世界
真與假
最好試金石
你有六呎
溝唔到女機會
近乎零
豬扒又好
高佻白淨女神又好
dna都係潛藏住
要揾高大男人
同佢地一齊生活
做人世
既古老慾望
你靚仔
但人始終會老
歲月不饒人
老左就巢皮
你有錢
而家d女有錢過你
但你高
就算老左縮水
都高過矮男
有時諗
如果自己
有六呎高
揾工會唔會咁難
係社會上
會唔會咁冇地位
你有六呎高
真係唔使點搏
好似好多野
你未出聲
已經循你方向
幫你
服侍你
你矮
好多野
都要靠自己
好聽就拼搏
唔好聽就盡地一煲
因為你矮
你唔搏
到頭黎
只不過
成世做人侍從
做高大男人既家奴
不過講真
俾你贏又點
俾你騎住高大男人又點
你贏到其他男人
搶到佢地d女
但你左右唔到
d女點諗
d女情願死
情願同d高大男
雙雙殉情
都唔同你交配
唔益你
就好似
而家咁多大學
但根本冇人
會當non三大
仲要讀水泡科個d
做大學生
矮男搞咁多野
為左溝女
增加自己社會資本
三兩道虛銜
所謂財富
以為咁
就過到骨
同d non三大水泡科
讀完
宣稱自己degree holder
呢種自欺欺人
真係唔知害左幾多人
幾多矮男
真係懵盛盛
以為努力
以為付出
就彌補到d咩
幾多學子
以為學校講d咩
先生講d咩
就一定對自己好
以為學校
真係為你前途着想
矮就係矮
d女安慰你
只係唔想你
一知道現實
就崩潰
趁你仲未知道真相
走為上着
讀書
根本d學店
真係理得你死
真係唔好信
d謀人寺
同你講咩
一句都唔好信
純粹一買一賣
出黎揾食更加
由細到大
從來對學校
對公司
零歸屬感
唯一有留戀
係d肯稍為當你一個人
個d人
肯請你食飯
又唔使你請返佢
個d
其他都係仆街黎

Too long didn’t read
淨係知身家就真係佔一個男人最大比重

好文wo

推

你篇文嘅長度係咪同你身高成反比？

樣柒不了